今日比我撞返單戀左六年嘅女仔 依家好痛苦

響中學個時暗戀左佢好耐 比佢知道左之後又變左單戀 由中二單戀到中六 自問配佢唔起 見親佢都好尷尬 但又唔想就咁放棄 唸左以後見佢唔到 於是喺中學last day寫左封信俾佢 裏面寫左好多on9野 點知比完佢之後更加後悔 更加唔知點面對佢 離開左中學之後對佢嘅感覺完全無變到 仲犀利左 有嚴重嘅單思單戀病 又同佢無聯絡 每日都想可以撞返佢 見佢一面 又ff可以追到佢 點知今日竟然俾我撞返佢 可能真係有緣掛 不過撞返佢之後成個人好down 好想跳樓死 同我想像中好唔同 撞返佢又令我D回憶同感覺出曬嚟 更加知道我同佢之間嘅距離 真係好down好down 個心好痛 依家好想同番佢聯絡返 就算做番普通朋友都好 但打開左WhatsApp 又做唔到 之前send過好多尷尬野比佢又怕佢睇返之後唔理我 但如果咩都唔做嘅話我實會繼續單戀落去 6年我都忘記唔到佢 又話時間會沖淡一切？ 唔想繼續痛苦落去 好辛苦 咁落去實會自殺 我究竟應該點做好？

我都試過
最後引到佢同我扑野
一次咁大把